港資就港資 要同中資分開

港資是自由幣
中資是獨裁幣